[BLINK] BLACKPINK討論區(101) ROSÉ - FIRST SINGLE ALBUM -R-

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

2020 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-October

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

Single Album

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

dllm

LM ROSÉ solo大發

Lm

真係哭𠹌咗
以為有mini album

得一首Gone

笑死
Yg 想法.jpg

仆街仔斷po

LM
Single album

朴彩英 Rosé park 老公留名

My mini album is GONE

手快sor

清啲強逼症係咪嚴重到咁樣都唔舒服

真
向好個方面諗 少啲歌衝多啲成績

25

以正視聽
Mini album 可以有兩首歌

頭po 仲有死link
有d 唔順眼

老母solo大發

LM ROLO大發

邊度睇到有mini 隻字

規矩係咁又唔係第一日上連登

Single Album呢

Single sor

師弟三個single album 刀兩首歌

你打手

又好似係喎

就係應該主打同gone兩首?

老婆Solo大發

Single album
最多可以三首歌
保守估計今次有兩首

首新歌會唔會叫rose

是

似係了
1點出可以lunch time睇MV

-R- first single
-O- second
Etc.

lm

恭喜你

用同公司例子刀打手

Countdown live

I can't wait Rosé

BB single試過有3首歌
一首remix

12:30放飯一路食一路睇

唔知今次會幾點
上次早咁多

係邊到訂個album 最好最快？

而家仲未講有咩特典，唔洗咁快諗

如果唔止一首咁出邊首歌mv

gone唔係主打拍左+播左一半唔出埋咁on9?

老婆

Girlfriend bonus track

其實gone嗰一半mv係咪主打歌首mv
之前唔知邊度睇過coming soon (gone) teaser mv係主打mv剪出嚟
不過都希望有兩個mv

其實冇話個播咗嘅MV係Gone
Rosé 成半個MV刀冇對過嘴型

可能有兩首mv 呢
Gone the show 咁都似已經拍晒成首掛?

宜家雙MV不利刷views
好少公司宜家咁做

個條我覺得係概念片黎

有我真係見過有

正視聽，我老母話得主打一個MV
Gone嗰個係主打MV嚟

yg咁樣玩

當然仲有公司咁做
但佢哋有冇幾億views先

有2個mv又唔滿意
想點

我諗而家得細公司先會咁做
大公司出一個MV俾你地刷就算

乳細就Get我講乜

好似有講過
MV係主打MV 同GONE無關係
當然都唔排除GONE自己都有MV

不過依家睇黎有D玄 single album

以fans角度 梗係越多嘢睇越好
但yg梗係以商業角度出發

競猜Lisa solo poster 係咩樣

BP嘅野幾時有多過
從來都係貴精不貴多

PWF STAY

今次左右訓
LISA同JISOO 應該有個上下倒吊

我估lisa得個背隻，樣都冇

然後就...
有得睇我都想睇多啲

嗰陣啱啱出道又唔同講法要谷人氣

以Blink角度
有野出已經好滿足

Single album打歌爭一位嘅時候係咪唔計分

呢個應該係講緊年尾啲頒獎禮?
打歌應該會計

打歌有
年尾唔知

似係講頒獎典禮d physical
當年jen 好似都係digital 音源部門攞獎？

Yg

不如問下真老細Teddy

有出實體都唔計?

黑白

又...

屌...

期待3月12

老婆Solo

又要課金了

只限11月

會唔會係咁

ff少啲會冇咁失望

留名主打係Stay風

係就好

朴清解禾未
唔敢了

係就好
不過都係諗下算

自入

就算係
O可能兩年後再見

有得見好過無得見 最驚出完first變埋last

Rosé係fan meeting話過唔係
首歌係upbeat唔係抒情

韓國宜家咩人咩團抒情主打刀唔掂
雖然我刀想係抒情

同大師兄啲歌一樣，Upbeat抒情囉

出O再續約都係好事

晏晝有嘢睇

究竟係高手 定詐騙女團

睇牙秀打機

秀秀一定係高手啦
平時我教佢玩

Jen jen 又post story 啦

my jen又上水

然後再潛

Poster刀要抽

LP加Kit
YG又傑出的一手

搶錢

有LP
破產了

又要課金要幫襯代購了

LP真保值

係咪同the album一樣d野都係咁上下買LP就得

唔好再有人問點某站出貨慢過蝸牛

夠鐘召喚hard sell師 真真師

信和minishop 250買左

可唔可以透露少少係邊間新blinks唔想中伏

如果自己3樣一齊買 LP 19/4先岀
係咪成張單都要等到19/4先岀

S站 前首 唔響全朵了
8千8follow

有冇Ching可以介紹地方買Rosé album ？

同問

簽售有伏 睇黎要含淚幫襯老公巴

靠8800 followers 揾到了

gone咪抒情

唔洗急住

新blink係要中過伏先會成長

但Gone唔係主打嘛

大家係咪仲未知Gone唔係主打歌

Share未

有伏？

小組討論喎伏到

你打blackpink代購應該就揾到

自己ig search blackpink + hk關鍵詞有咁難咩

新手同問

金毛

屌，又⋯⋯

Real

去信和買好定跟團買好

打錯字唔理lu

自己買

找到了 謝

大家買邊隻

除左LP應該買曬

3隻買晒

唔係一對一 face time 咁 ?
ching 去過面對面簽售？

大家好憎黑白

An online fan meetingevent is
Artists and 20 winners will have a mini fan meeting event via video call at the same time (30 minutes in total).
Online Fan meeting will be proceed with ZOOM(Video Call) only.

係咪去cn. ygselect. com預購？
點解運費要百幾蚊咁貴？

K4寫咗detail
自己上網睇

運費仲貴過隻cd

大家追開啲女團好Colourful
唔識欣賞YG黑白簡約美

應該各一諗緊買唔買多隻普通

cn
不解釋了

咁去邊個網訂？

估Title大賽

老公巴上水

有無推介去邊度買好

有咩大家陣間睇我ig @4everyoung_bphk

3點鐘開售，LP已買40隻

Ktown4u都有

其實我冇咩所謂係呢度啲清好似麻麻地黑白

利申淨追bp一隊女團

十卜朴清
Pin埋啦

加一
非常自豪咁講BlackPink 係我唯一追嘅女團

因為佢都係韓國運過黎

Same 其他女團有咩人都唔知 無留意開kpop

輕輕一推

sor 大佬
20 個簡直係圓桌會議

Same

想問依條link有40%off係有冇伏

除BP無聽kpop

無 不過建議你禁完睇下運費幾多時
final 唔一定比yg select/g 媽平

仲貴d....d運費

而家入唔到ktown個網啱啱仲入到
仲諗住收工翻屋企先搞

突然又一大堆連登仔/cd rom fol我

又起人底

起錯曬先柒

可摸耳將我隻cd轉做air kit....

No la

再嘈爆你ig名

我想問下YG同Ktown4u版有咩分別？

呢間勁伏會比錯version人

問定先除左老公巴有冇人代LP

女先會俾錯，仔嘅唔會

爆
想睇你起錯人底柒
我冇follow又冇幫襯過你想知你點爆

Preorder特典唔同

咁我同佢講你買咗the show md 2

你真係起錯底啦
屌柒少陣啦你好冇

樓上2位打情罵俏完未

咁應該買yg果個定Ktown4u

睇你想要咩特典

唔想同件柒頭有打情罵俏
佢柒到咁 表現智商下限

睇運費

YG特典K4質量冇咁好

Lp係咪即係乜都有

係咪未公布有咩特典

冇咁快公佈

仲有冇LP

全部買晒咪唔洗理咩特典

買開ktown4u貪佢平啲同埋啲自拍小卡夠特別

那有錢

如果個LP同韓版個隻一樣咁多內容物,我實買

諗緊買lp定係普通版

btw this is k4

暫時仲有

哭撚左比老公巴撚狗我

頂我諗住各一係k4買但話咩電池問題kit同LP冇得係同一張order嘅
因為kit同LP都打左星星

點撚你

原來你tg名係呢個

我搶左1001有叫人開po點會依家至知

又重post扮新嘢
俾佢fake咗

可能就係好似teaser 入面
答下問題 玩下 畫下三集就無lu

同1日唔會有咁多驚喜

成日重post 嘅

師兄出完歌
今晚又有刺激嘅11點

預售+一團仲多過the album數量

唔會喎
Kit 係一張單限買一隻

Lisa同Rosé應該反咗面
咁耐唔repost

Title

試左好多次都唔得..之後del LP/kit是但一個就proceed到去checkout

唔洗諗，limited 唔會死

2個團到貨日子爭幾多其實

想同你買LP但係冇特典睇下下一團有冇

我諗一個月咁上下

我諗諗下決定3個買曬

冇啦，最後一團

Yg特典估計同the album一樣，係唔知有幾多款

正確

想問下個LP入面係咪都有相同卡果D新blinks之前未買過

pish

等埋LP內容先睇下join唔join朴清義海團

見佢應該似美版LP咁冇乜內容物

我有YG團

但佢得CD喎

韓版點會少野

暫時跟左老公巴買LP

其實主要都係冇位擺

我自己買，唔是跟佢起底師

ygselect 自己買？

是，順手買左幾隻

rich

SH 等升值

金睛火眼
雖然我睇唔到

Cls

屋企大真好

FBI, 仲要有特異功能嘅BLINK

blink價讓比你

點睇到的

之前bet you wanna都係咁睇返嚟

CD 真係會印歌名上去 定係淨係YG post d 圖？

有啊 係隻cd邊

冇買the album咩

買盒album睇下

咁係咪姐係有多首歌

可能係title歌名

未拆

拆左但望隻碟唔超過2秒

係，所以都係唔拆
保存好d

唔知係咪四首
佢呢度有四段嘢
不過四首就唔係single album

泡菜國對single album 係有特別嘅解釋

似一頁一首

唔係LP先最哂位咩

LP應該齊所有野唔洗煩

清ff少陣
冇期望就冇失望

有關bp出嘅嘢，我建議係全都買

講得好

應該就唔會啦
只少kit 就一定無

不問價全買

咁我JOIN朴清義海團先

朴清嗰個都冇kit

佢又改左口

CD同KIT-朴清
LP-老公巴

朴芯淨cd

朴芯好衰 一開頭佢話淨cd搵完老公巴佢又係GP話可以代LP

自己買唔洗煩

我係為左見BP PO男神一面

加一
一陣望下先

聽講真人巧靚仔

借交收食女，得佢先做到

運費唔金咩

自己買好金
但我都係唔想煩 同埋我上次好快就收到

有錢就任性下囉

真錢真好

有

Lisa終於上水

你都義海團啦

Yeahhhh

咁遲先Po
係咪不和

唔係貴好多

CD送果d卡睇落似黑白

要召喚lego 問下

廢老想問咩係air kit

駁落電話聽歌
無一隻實體cd

黑白有咩問題？你講

呢度有啲清唔鍾意黑白

同意

其實係得1個

YG冇迫佢哋買

黑白先突出輪廓線條美

買多本返嚟自己填色上去咪得要咩色都得啦咁就

我媽媽叫我唔好亂講

佢地懶執圖

今晚係title poster 定concept teaser呢

想Title

寧願唔執呀 陣間越執越過份咁仲衰

出single album -O-

咪變左黑白

On the Ground

weak

City Boss

說好的city boss
咁咪即係多過兩首

On the ground

Single Album可以有3首

希望有三首

會唔會根本就冇city boss

冇人confirm過有

秀秀次次都好快手

To everyone who has been waiting patiently

終於等到了

佢真係好有心😍

被迫patient

lisa first single album-L-
jisoo first single album-J-

YG：出個Lisa dance solo俾佢哋就ok

個city boss就係yg又撚化我地

Lisa唱歌都好好聽

秀秀係BP 宣傳部部長黎

都話咗我老婆秀是最好的

諗起玫瑰以前啲編舞成日都真係on the ground

頂笑左

今次Lisa夠快手啦掛

今次Lisa咁快上水

好多啦

原來on the ground係咁解

boombayah asifitsyourtlast

成日抹地

今晚張poster靚到飛起

牙秀

好癲

jen jen 幾時post 返相

好靚
但 Random Double-sided Poster (1 of 4)

到時單買poster應該唔難？

賣咗160k
今次銷量會唔會有500k

有錢咩刀唔難

有你呢句個心都定啲

讓比你
我唔儲poster

排隊！

排

你係唔儲BP poster

係儲_ _ _ 啲poster

唔明你講乜

但我好似明

On the ground感覺好強烈
唔知有冇編舞助陣
希望多過三分鐘

2:39

呢個係唔係BLACKPINK平均主打嘅分鐘數？

9估要on the ground跳舞

一到chorus成個人扒落地

teaser 咪已經訓左

應該都有3分鐘架

點樣齊set 你1of 幾, 個D 要齊?

秀秀成日po ig

靚到呢

Rosé repost個3個黃色心心個位係完全一樣咁濟
我無聊到睇呢啲..

有潛質做fbi

睇碟估歌名個啲搞唔掂

On the ground
好期待好難想像呢個歌名究竟係咩type嘅歌
唔似講情情塌塌

又hard sell

我都好好奇內容會係講咩

愛情

仲留意到得3個有黃色心心

逢親有新嘢買嘅時候你必定會見到hard sell師上水

正解

假以時日，你都會睇到city boss

我見到可拆卡呢個terms係咩意思

啫係開埋你盒野，幫你揀埋你想要嘅卡

明白囇

最搵笨嘅野
你唔知你個入金順序
其實任佢派都得

你巧新下
不過個人覺得solo 專拆好似冇乜意思
只啱想齊一套卡嘅人

但唔排除個站益自己友
派d 你唔要嘅卡
因為你唔會知你本身個盒係咩卡

朴清巴個團有冇得代購yg selection 既LP

仲要連塊膠都無埋

我係睇完Netflix 套紀錄片先開始追佢地

之前冇追過kpop

除非你係大愛bp所有周邊/本命Rosé/毒唯
如果唔係就唔拆卡啦
拆卡要再等站分配再等耐啲先收到

其實我諗過淨係開一張單比lp 因為lp下個月19先出貨 我要分開寄 好煩

有愛就唔煩

我係睇完runningman

卡呢啲就冇話咩唔想要
最慘係重複嘅卡

4月有另一個團要買 無謂搞咁多野

Rosé album應該冇其他團員嘅卡照計唔洗拆

強烈譴責

可能佢想儲齊

放過佢啦就嚟解散啦

朴清嘅愛⋯

叫佢放過禾哋唔好po上嚟仲好啦屌

真

到時要支持朴芯義海團

牙jen

終於po嘢

jen jen

廣告冇得唔po

買哂3款了 都唔知仲有無下次

Jen Jen個套幾靚

秀 同 Lisa

慢慢等下
Be patient

媽媽同我講 今年一定出唔到

都估到 YG 點會真係一年出到3 個solo 加一次團cb
希望至少有團CB 啦

yg有講今年秀出到solo咩?
我覺得Lisa solo / 團cb 是但中一個都已經好難得

最好就六/七月Lisa solo
十/十一月 bp cb
好似ff得好勁

有BP CB就vd好啦 仲諗我媽媽solo

最理想

牙秀未拍完戲

所以咪最理想 如果係拍曬先播都有可能
不過會好chur
所以都係佛系mode啦

我唔貪心
Lisa cb + snowdrop首歌秀秀唱埋就夠

六月前會拍晒
聽講六月播

唔係拍咗一半 剩低果一半睇觀眾反應再定結局咩

係咁㗎咩
之前唔知邊度睇過呢套係拍晒先播

因為好似好多韓劇都係邊拍邊播
係近年先開始興拍曬先播?

原來how you like that dance practice已經差唔多6億views
MV差唔多8億
blink唔餓得

我覺得首lovesick girls幾好聽
但好似唔太岩鬼佬？ d views對比其他歌少好多

1年3mv
冇力啦

我覺得pretty savage做主打會啱歐美blink口味多過lsg
又可能只係hylt隔咗年幾，餓得太耐

我都覺甩色girl 好聽，韓國本土ichart 都企得好穩，長期top 20

都係 個人最鐘意都係lsg
同埋都仲keep到係melon top 10

猶豫緊係唔係老公巴到買隻LP但係冇特典

秀秀同jenjen喺粒骰girls入面特別正

秀秀101分啦

秀秀個濕身look

我都想知點解要係K4買 雖然老公巴都冇特典

最後去左另一間買

k4 無特典平d
對比yg 黎講

甩色girl 我覺得rosé最搶戲
很心痛

好掛住jenjen個護士look
反而Lisa今次冇以前啲MV咁突出

就到11點
我準備好了

睇啲4K60FPS嘅MV仲見到佢

今日係concept teaser定Vlive countdown

係咪燈咗

今晚冇野出

冇

六日YG休息

Diu

含淚等聽朝

出事前已download

有得聽rosé推介嘅歌

Jennie solo

就黎有得加埋佢自己d 歌

新Dior 全球代言人 >clothing + beauty

JEN

代言接唔停

過氣女團又然

Jen jen

朝早維他命
夜晚燒酒
完美

我秀

過氣女團好難唔然
Dior IG YT 有秀同無秀 d view 同like 差咁遠

代言曬啲名牌 又唔留返啲比其他人

係名牌揀佢哋代言 你分清楚啲

53個鐘就賣咗100k

仲勁過the album

佢就免費 禾蝕住做

慘 希望幸運之神眷顧你俾你中到

成個BP po就係屌緊你share緊果個站

成功召喚狙擊手

仲以為佢好大咁 原來咁伏

召喚最近victim乳細

我有k4特典 要yg既揾隔離牙真飯wizone

朴清義海團
90一隻連國際運
cd only

冇講清楚再講多次
我係買k4 ver
跟我買係全齊
特典/poster果D都有埋
佢比咩我就比咩你
我個cd only指淨係義海cd ver album
lp同kit冇

睇韓劇live真係見到牙JEN新廣告

對唔住呀 朴清 我誤會晒你 得閒推下就啱
總會有人見到ROSÉ SOLO
好想買專
上嚟連登睇

yg lp 可以搵我
利申 唔是站

平心而論La清刀有保證嘅
@滿分巴

全部代購刀大愛女團

minjucool

solarcool

如果唔係大愛女團 都唔會蝕住做啦
由上邊聽到咁多嘅講法

好多打手 又有分化撚

玫瑰vocal世一3代最強

留tg？我搵你

你有同我買過咩

solar 是正式的

咁牙周呢

都

禾有friend子係你愛團果邊啲人

Yg同k4 lp嘅分別係咪特典

清早啲講嘛

當然

Rosé 真Hard sell師

Yg唔做嘢就自己嚟

你係真真師啊

YG唔做刀爆銷售你吹咩

等左兩年半先出
班傻9飯仲唔百幾二百隻炸落去咩

你係咪其中一個

你ON9呀比位人入傻撚左?

禾wizone

俾啲新飯見到真係肉酸

Rosé表示你班仆街俾啲尊重好冇

佢的確係
唔通叫佢”老公”咩

叫佢站哥好冇

唔覆咪得直接比機會佢污染個post係想點

你提點下佢呀嘛

出面日日有件癲佬造臭Blink個名都算
自己人真係fans Blink都挽尻

佢地兩個個名咁似==

唔曉講清楚就咪點條黑路俾人啦

今次禾問題

污煙漳氣
新飯好似狗咁俾你哋撚

原來啲wizone係咁黑心

你改id未

呢個record 真係幾癲
仲要大把人買the album應該一買買4隻

是，k4 lp無特典

你又啱？

個名我用先
2個名差咁遠都搞錯

其實我追開呢面先

你買多嚟炒?

I see

自用

封塵

今日又冇teaser

五天工作呀師兄
再等下

星期六日休息

之前好似六日都岀

YG : 咁易比你估到

老婆世一

之前=/=宜家

想問特典即係extra卡仔個d?

唔一定是卡仔

係extra之後重印再買就冇得送

原來係咁 賜教了

啱啱追翻po先見到早知跟你

好狗
明明DM問都變PUBLIC

下隻LISA LP 都會買
(如有)

real

已經即刻比人起底

諗起...

有冇人有back up到紫色頭會員張相

我等

有D難度
個陣既人應該都無乜幾個追到依家

不問價掃

我有

PM

要搵搵
唔知SAVE左去邊

真
大部分會然消失哂

我入左坑之後有由第一個po慢慢追返上去

雖然有一半係想睇朴芯自爆

老c fuck

Same
可以睇返以前啲嘢
佢哋以前有好多活動 好多嘢搞

開到（101）
仲有幾多個喺度

隔離treasure半年多D開到109

聽講人哋多活動 問杏仁巴最清楚
過氣女團 有ig update 先知道仲在唔在生

@情郎巴

係咪到定改左名

係冇人去傾其他團先快推po

連登第一個po 應該係我開

and 高登

小編梗係大佬啦

Jen jen翻黎了

韓國女團BLACKPINK向來是時尚圈的寵兒，各團員手上一人一個代言，Jennie是Chanel的品牌大使，而Lisa和Rose分別為Celine和Saint Laurent的全球代言人，惟獨Jisoo只有Dior Beauty一個國際代言，不過近日Jisoo終於「坐正」，Dior今日宣佈Jisoo成為品牌時裝及美妝的全球品牌大使，可喜可賀。

感動

啲支那狗又嬲

等咗好耐

呢個channel成日都製造fanwar
不過班支那狗口裡說不 身體卻很誠實

支那狗真係賤種嚟

果時入左黎幾個月就見到朴ching自爆

某會員又出現喺story

想睇，第幾個post

又叫我

有冇清啲 想做wallpaper

cls

呢兩樣溝埋唔會屙咩

加多包jen jen 代言樂天air baked 薯片就perfect 池

你玩果舊橡筋原來都二千幾

比lego當玩具

可能係禮物黎

唔會
同溝益力多差不多

朴清

第一張相好似未見過？

感覺返晒嚟
係comeback嘅感覺

On the ground加Gone first week double stage

下星期兩個老婆同台

who

Gone全英會唔會冇得打歌架

會唔會有KR. Ver

姓金同姓安

咪撚應啦
知道下星期Rosé solo咪得囉

所以隻碟咪有3首歌囉

YG又燃

打歌係講緊13-14定20-21

你講上台stage定計榜分

Debut stage應該係14號人歌
音中下星期冇預告有

上台啦緊係

有冇喺teaser見到NEXT WEEK

First week冇分計

佢星期日出所以先問黎緊既星期定再下個

Next week好深咩下個星期日

走開啦，安係我老婆

你哋要拗去第度拗好冇

我係金智秀老公

啲老公黨都好花心

4月後會變返金智秀老公

又召喚我

14號有得睇Rosé上綜藝

尊重翻啦好冇

Box語重出江湖

佢哋班fans嘅字典裏面冇「尊重」兩隻字

黎緊呢個星期好幸福

希望9分鐘後有嘢睇

Tracklist

星期一翻工應該有啦掛

Rolo D4 poster

仲唔係今晚

teaser

on the ground

咁快岀teaser好正

On the ground~

係咪我電腦廢
點解好似lag機咁

㩒播放嗰陣以為自己網絡問題lag lag下

牙秀又咁快

Acoustic guitar + Rosé = perfect

正想講

waaaaaaaaah

Rosé= perfect

痴線YouTube teaser就100k views

Coming soon teaser都過40M啦

整到Lag Lag吓 睇得有啲辛苦

200k都嚟啦

好快就會比YouTube freeze

莫非真係抒情

又整爛嘢

又lag又誇張

星期五MV頭一個鐘又會freeze view

咁快岀左mv teaser YG係咪諗住黎緊幾日可以hea左去

其餘兩個仲未post
不和

禾補左貨 要買可以繼續pm

呢個係師兄bobby嘅
唔知yg可以出多幾多樣

繼續轟落去

男團女團大不同
ff吓算啦

bobby係出full album
點同唔可以作準

啲大陸仔又玩無人機

Deft子

今次到Lisa
YG又做左啲咩嚟

YG係原罪
乜都冇做就係錯

但佢地咁多代言
Rosé又有solo
YG算係咁啦

其實我連咩事都唔知可能有啲嘢爆咗出嚟而YG冇做嘢，啲blinks就會咁
之前jenjen都係咁

珍 耐唔耐就會有野上下trending鬧yg
發生咩事都唔知

起因

班傻西blind成日都係咁

張相係奇怪嘅但次次都比啲外國blinks放大曬件事跟住又要推上trending

其實耐唔耐就有啲咁嘅嘢

唔明喎

應該係話yg唔p好啲張相?

咁又係p得柒左啲
但應該係間支那電話問題啦

其實成件事又係支那搞出嚟

有邊次唔係

煩過閪

真 逼我媽媽去支那做野

支那真係好撚煩

玻璃屬性係咁

最慘係d international blink 又跟住喺twitter 推

無計 支那啲吧係龍頭
個個當佢地神咁拜

講公信力同跑照力 YG都可能唔夠支那吧黎

大吧+4個唯毒吧都鬥出email
笑死
然後成個twitter都係咁多謝佢地

成日都覺得呢四個吧係毒唯嘅源頭

外國啲懵撚blink

收左應援費要做野，好似係

覺得有人出頭好威

其實lisa張相點解個客會收貨
vivo收完貨反而到強國唔收貨

然後就盲目跟風

所以而家twitter 都唔能睇了
每隔幾日又搞一個tag 洗版，都onL99
無眼屎乾淨盲
輕鬆

點解做大陸bar
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以上twitter屌9你；
我唔鍾意你，我可以叫埋班靚批鬥你。
𡃁仔你睥咩呀？上嚟weibo隻揪呀！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

On The Ground
超級期待

post card係咪會抽中韆鞦

期待Poster多啲
要掛起佢

唔係掛

黑白韆鞦

poster依張最靚

係 最好連d字cut埋佢

求PS大神P走啲字

send返張長身嘅比大神做素材

輕鬆啦

原來巴打一早整左

係po咗
唔係整咗

牙Rosé真係成日on the ground

頂仲要揾呢張

原來依度咁多連登仔mon po

CD-ROM 定連登仔

係咪多cd-rom搵朴清訂cd

今晚唔會得D3 poster咁hea掛

D-x for每日四點
剩番vlive poster, credit tracklist同更多teaser poster

好似師弟咁一日出30秒teaser咪好
ff完畢

Rosé 唔使預熱
今晚出poster已經可以還神

今晚到tracklist啦掛

11點未

一首one the ground
一首gone
都要tracklist？

求tracklist

睇credits

Credit

Teddy

兩首

2首都有 Rosé Write

好多新手筆

張相影到怪怪地咁

頭個幾個名好似都新見

睇唔到隻手去咗邊

好似企到向後傾咁

隻手On the ground

Inst.
都估到
唔係就係Remix

仲以為會同light up the sky嗰個joe合作

Vince oppa

YG宜家所有single album 刀同一做法
有純音樂送俾你

等下次（解約之後）

Jorgen Odegard, who produced and wrote On The Ground, is an American record producer and songwriter.

He produced songs like:
Little Mix - Forget You Not
Hailed Steinfeild - Back To Life
Imagine Dragons - Bad Liar & Boomerang
@BLACKPINK

呢個single album 嚴格上係2首定4首

兩首
純音樂叫歌咩

但Vince係BL啲人

佢雙手抱胸

過氣女團竟然請到啲咁勁嘅人

有錢刀請唔郁梳
明顯係Rosé 有能力又俾佢哋賞析先會合作

Halsey同rosé係fd黎

一齊出去發展

Vince同Teddy friend底

Lisa今日咁早po

反而平時最快嘅Jisoo唔見人
係咪不和

可能拍緊劇
不過有名你叫 不和女團

尋日仲早過Rosé
今日就不和 lu

枝結他係唔係spoiler 黎

一講就彈通知了

我幫媽媽po的

係咪啱啱先收工所以咁遲Po

Jennie開po都唔repost tracklist poster
不和了

諗起呢個

12點開live點睇

solo vlive都係咁上下r o s e4個盒逐個拆
仲有拍mv既道具

lunch time睇
但會唔會講英文

come乜野back
第一次出solo咋

又有野睇

Vlive可能有delay字幕

又first，又有飛機打了

12:30先lunch
應該直播佢食lunch

x2
係唔係要入廁所睇live

你可以聽住rosé講英文嚟打

去一個鐘廁所

唔會囉sor

Pop/rock song

Cool drop part

Guitar
Lisa 尋日 repost 個emoji

期待

400k

La清正氣

me 唔是愚台會然

你係邊個先會打

歌詞唔似講愛情咁期待

無論佢爬到幾高，有幾出名，佢都仲係當初嘅佢

圖1想要有手版

初心

Spotify又冇左gone

啲人話可能上驚六

應該就出所以開始ban
youtube聽住先

一早自己down落Spotify 就唔怕
仲靠人哋upload咩
星期五就可以轉刷正版

太快啦

Down左唔識入落spotify
等多幾日聽正版算
仲有on the ground

買得一隻cd
lm中鋼琴韆鞦

咁買多D抽

係就好
個節目本身幾好睇，Rosé又有好野食

冇左惠利

咁短

惠利佢分分鐘自己私下一星期都見幾次
唔講都估唔到佢地咁 fd

講緊個節目無左惠利呀

佢好似要拍劇先下車？
太妍加入都幾好呀 雖然惠利真係幾好笑

咁短仲要唔知有幾多集
咁近睇秀秀打機

好似係
雖然最尾個集我無睇
但睇d 短片佢地咸到
連pd 都咸左

條友前世做左咩好事

我都係Chaesoo 最近果次上先知有呢個節目
最尾果集好睇呀，又好笑，又感動，比左3 個特權佢

之前chaesoo都上過一次 rosé自己都上過一次

係呀，每次上都好好笑
由出道果陣有留意開BP，但無咩點睇晒kpop 節目
之後上年一次過睇返晒所有咁濟

秀秀37M
點解Rosé咁少
出完solo上40M

即刻set做wp

佢地d followers算唔算係kpop之中最多？

個人ig黎講係超多

前個排rosé俾 ig shadow ban咗
少咗好多follower

佢地四個+bts係kpop top 5

仲要d like超多 平時睇開波d球星 followers數可能差唔多 但like數少超多

咩意思

有見，但唔明點解會shadow ban

啲人話某啲毒唯spam同report佢account
唔知真定假

LISA 多post過JISOO 真咩

秀秀po story多
Lisa po好多相

好多ad 相

BP 英文翻譯員美談

可以戴耳機聽佢地唱live
全世界最好就職業

佢自己都好好人，條片個個comment 都覆咁濟

今晚有咩睇

Teaser

Everything I did is on the ground

竟然有mv teaser 2!!!

I need ??

好期待

好似係I need

利申英文唔合格

似係need

有D料最重本既mv

巧期待

話時話每次好聽個首永遠都唔會係主打

首主打好似咁慢咁

就咁聽teaser gone真係正好多

Lovesick girls幾好 榜仲企得幾硬

As if it’s your last

一切都只是幻覺去到chorus就drop個beat比你

呢個係特別例子

lovesick girls teaser都好似慢歌咁
結果

lsg認同 對上2個album我個人覺得forever young dont know what to do好聽D

因為BlackPink 唔係其他普通女團
唔會俾你估到
點條蛋散話聽完LSG teaser話難聽又Hea

外國市場
至少有首GONE

我都係 hylt同lsg都係the album top 2

私心想chorus有歌詞

兩首歌嘅bridge都係我嘅最愛

LSG同AITYL副歌最正

其實我鍾意hope not

呢首世一

PLAYING WITH FIRE 先係

等首On The Ground出咗先
單靠10幾秒teaser估唔到咁多

gone成首出完大部份人都洗晒腦 睇下on the groud可唔可以超越到

驚你個日係公司廁所聽到出唔番黎

嗰日蛇出去聽足全個晏晝先

有冇咁鍾意返工 一早知道日期都唔請假?

比啲信心

最鍾意呢首

啱 記得上次有位巴打late late show請假 cb唔係唔請啊?

forever young世界第一

I could die in this moment

係咪真係佢acc

似developer 比佢拍片用嘅咩道具都有嘅ac 多d ?

咁夜仲出

上年5月已經開
但見佢係blackpink club個隊長
同埋啲戰績超勁，同今日條片完全唔同

今日條片都第一嫁
佢似係緊張先玩得差

個club 仲有咩人
你開ac 果陣用左vpn ? 我個ser 好似search 唔到

條片佢係同bot玩

我唔識睇
係呀,開嗰陣要,之後玩唔洗用vpn
btw個acc今日都有玩

Rose苑gone星期五會唔會都有得出？

Vlive會唔會得45分鐘定係會重疊呢

1點前會完叫你去睇MV

成隻碟出

Come back Vlive通常1個鐘
youtube嗰個係星期四出

released 會唔會係預錄？

EDM🤤🤤🤤

美國時間星期四2345啊 同上次the album一樣
所以係我地1245
因為上次vlive係早幾個鐘所以唔會重疊

應該係預錄啦 只係好奇佢會唔會重疊一齊播

又上認哥！

嘩，正呀
佢兩個究竟會有咩火花

睇黎YG今次落足力
會唔會上埋RM

係就好上次rosé幾搞笑

Rosé玩game勁認真
上次掉晒啲粒落箱笑死

俾人周到跟住話自己放屁

寧願話自己放屁